Carpool 你會用咩中文譯名？

好似有好多講法：拼車，夾車，共乘，合乘，泥鯭，邊個講法你認為最適合香港用？

泥鯭

卡爾浦

車池

停車場

直譯都應該叫 卡潘零 啦 ...

泥鯭會唔會局限左感覺只係的士？

政府上嚟攞料？

乜香港有架咩？

順風車

車侍

痴車坐

和你坐

兜埋你

共享車？